一人一句型同靚既中英文句子

咩都得歌詞，金句 長短不拘

玩賓周杰倫